覺唔覺得 2006-2009年係人生最開心 快樂既日子?

人愈大
出到黎社會
發覺愈難擁有真正既快樂
回望以前2006-2009年
網路世界岩岩掘起
一齊玩MSN qooza xanga個種集體氣氛
電視劇集潮 一班輕生仔都會一齊追台劇 港劇
一齊熱血 一齊喊都試過
以前落街每一個公園都有一班街童霸住
因為太多人玩「何仔」 所以要排隊
一齊係樓下成十幾二十人玩「兵捉賊」又試過
用鋼做既爆旋陀螺爆到人地隻膠陀螺爛左
講到當年既社會
家長仲未有「望子成龍」既心態
唔會逼班細路參加興趣班 又補習班 又日夜溫書
望見宜家班細路 真係覺得佢地好可憐
每日30分鐘玩下手機game就當娛樂左
望住宜家公園既人數就可以感受到個種時代既反差 時代既諷刺
唔望你地係呢個post得到咩
希望可以勾起你地以往一絲絲既回億同快樂既感覺

奇幻潮
想當年播完奇幻潮先播鋼鍊
聽到d背景音樂已經驚到傻
鼠入被竇到 露對眼出黎偷偷睇

台劇

惡作劇之吻

終極一家

[img]
[/img]

雖然以前拍攝既畫質無宜家咁細緻咁靚
但起碼劇組有擺心機落去拍攝
特別好鐘意d角色設計 每個角色又有異能兵器 鬼龍鎞克、驚雷、麒麟手等等
個system起碼吸引到人睇
睇番宜家d劇集 淨係講三角戀
劇情設計又唔吸引 太過商業化

命中註定我愛你

首主題曲好懷念阿~~

下一站幸福

當年d女同學
msn status 改哂做 "米修 米修"
番學又成日扮個細路講 "米修米修"扮可愛

呢首歌當年紅到痴線
「我愛他 ~~~ 轟轟烈烈最瘋狂」

海派甜心

[img]
[/img]

當年初中睇呢套劇
男人老狗都睇到流馬尿
幾肉酸

msn -> whatsapp
劇集潮 -> 電視都唔會開
qooza xanga -> 再無人玩
捉e因 爆旋陀螺 -> 功課 興趣班 功課 興趣班
活到二字頭
回望番自己小學 中學真係開心過宜家好多
起碼唔洗諗以後層樓點算 買唔買得起車 養唔養得起樓
可惜 一切都已經係過去
聽番以前成日聽既歌 d回億湧哂上黎
再望住手頭上份assignment lecture notes
唉 繼續番去溫書啦 柒頭

特別係msn時代
每日都係部電腦面前
捕住暗戀既女仔幾時上線
一上線就震佢

仲有唔知點解以前既歌咁「coom」聽
雖然宜家一直都有keep住出好hit既歌
但聽一排就厭哂
以前簡簡單單既歌已經可以聽好耐
特別鐘意聽佢以前唱既歌

有種好sad既感覺

大家都sent 短訊
隔空咁交流 已經好足夠

好過宜家又ig 又sc
花花世界

當年一邊打cso一邊msn吹水
好掛住

係 日日放學跑返屋企等鐘意既人online msn
突登睇佢聽緊咩歌 同佢一齊聽

聽緊 楊丞琳首 匿名的好友
諗番起當年同暗戀既人一齊睇呢套劇
有講有笑
諗番起佢睇到睇濕濕既樣
可惜宜家佢已經去左外國
再搵唔番佢

香港只會愈黎愈差
10年後就會有人問
覺唔覺2016-19係人生最開心既時期

True
唔知幾時開始少左份人情味
生活仲變得更加不快樂

我想返12歲之前
06 OK
07就不了

睇到好sad